18歲時遇上一個很愛很愛的人

當年我18歲，果陣貪玩、無知，唔當愛情係一回事。應該係話，唔識點樣去愛，以為有feel就一齊，無feel就甩手，所以不斷拍散拖。係遇上佢之前（稱佢為Z），我仲同緊前度一齊緊，果陣好想賣甩前度，因為覺得佢好煩好痴身，咩都管住哂，咁岩Z又出現左，就騎牛搵馬同左Z一齊。當時既心態都只係玩玩下，唔認真，因為覺得自己仲未玩夠，大把青春，無左一個好易搵番另一個。亦都因為咁，成日有咩唔滿意就鬧啲前度，成日發佢地脾氣，因為啲前度愛我多過我愛佢地，知無論點發脾氣都唔驚佢地走，而且次次都係自己飛人，根本未試過愛人既滋味係點。

直到遇到Z，頭一個月，竟然仲未有厭倦既感覺，好想了解呢個人多啲。到第二個月，開始知自己對呢個人既感覺係特別唔同，所以放多左感情。但係，因為習慣左以前對男朋友啲相處模式、態度，而我自己都唔知自己係有問題。到左第三個月，佢頂唔順講左第一次分手。分手果陣我仲未知自己有問題，覺得佢一定會搵番我，因為以前啲前度都係咁，但過左幾日，我開始急，係到諗點解佢仲唔搵番我，之後我打番比佢，先知原來佢真係死左心。果陣好驚，因為真係好中意佢，所以主動搵番佢複合，但佢已經傷痕累累，唔肯接受番我。我好後悔，不停求佢，最後佢番番黎。只不過，自呢件事之後，大家都已經有條刺，佢已經無咁中意我，對我都唔會再好似以前咁好，就算一齊番，都只不過係不停反反覆覆咁嘈交、分手、複合、嘈交、分手、複合。所以到最後，就真係分左。我知道大家分手果刻其實大家仲愛對方，但係我無挽留，因為我知佢攰，而我都攰啦。我覺得自己無辦法比到幸福佢，再落去只會大家都痛苦，我好想佢以後佢都可以笑住咁過，有一個好女仔可以陪住佢，所以我放佢走。又或者到有一日，我變得更加成熟，我就會番去同佢講，我有能力可以同你走埋下半生。

我由一個唔識愛人既女仔，變到開始識點去愛人，變到開始對感情認真，知道咩先係愛，唔再騎牛搵馬，呢啲都係你教我。只係好可惜，你已經離開左我。咁多段感情入面，你係第一個我諗過未來既人，但你既將來應該無我了吧。對不起，只要你可以一直很幸福很幸福，咁我就心滿意足了。
希望你可以每一日都笑住咁過。

祝福你

很愛是因為短暫

我可以好肯定話你知，你係雞。

sorry 其實我想講好多時一生人最愛就咁就完左，愛好短，人生都好短，好多野都係無take 2

多謝你

明明知道他很多缺點
明明知道他與自己不適合
但始終他的地位是無人能夠取替

連登仔係唔係都話女人係雞架喇

Btw 呢個係永永遠遠既遺憾 我唔會忘記到呢個人

做過咁多事 傷害咁多人
你佩有幸福咩

生性啦 Vn

唔知點解 成件事覺得好淒美
個男仔近況點？
自己有條件但又安於專一全心全力去愛唔係一件易事黎

其實我都覺得呢段感情好童話
仲要我當初同佢一齊果陣無諗過會同佢長
偏偏佢就慢慢走入左我生命入面
我會為佢拒絕好多男仔
我會記得自己有個男朋友
我會因為想同佢擁有將來而變得努力 唔再頹廢
因為佢讀書叻 我會驚失禮到佢 而不斷係咁咪英文 想做個成功人士 為既就係有一日唔會有人笑佢另一半英文差
不過可惜最後都係輸左比唔成熟

不過我而家同佢仲有聯絡 得閒都會約出黎食下飯傾下計咁

生性啦
男人都係人
咪再成日發脾氣啦

係呀 所以散左之後
我都反思左好多
以前既我太自我啦

既然你都改變左, 變得好左又成熟左
做乜唔同返佢一齊? 等緊一個機會?

佢已經唔想再一齊了

同你差唔多
有個人教識我點愛人
但係係我主動離開 因為覺得自己傷左佢 唔配同佢一齊
之後唔敢聯絡佢 講句對唔住都唔敢
後來好用心愛人 好專注愛身邊既人
都俾人傷過 我覺得係報應黎
但相信用心去愛 總有開花結果既一日

如果仲愛就搵番人啦 話唔一定佢仲等緊你

但係你仲好愛佢?
如果係咁成見面會好辛苦喎

仲愛既
仲要見面果陣個關係係好似以前拍拖咁
都係做哂情侶做既野
我都唔知而家係點

比你tg我？

唔想再帶影響俾佢

但你無諗過可能你搵番佢佢會好開心

當你free chick